人生冇希望

88

點解人生需要希望

好難有希望 生係香港根本係為左生存而唔係生活